# Every-Review in iOS

iOS 어플리케이션

팀 `슈퍼손`의 프로젝트

## Install
App Store에서 `Every-Review`, `EveryReview`, `에브리리뷰` 등으로 검색

- 현재 `App Store`에 Ver 1.0 배포
- iOS 12.0 이상의 기기에서 설치 가능
- 한국어 및 영어 지원
- 4세 이상 지원

## Description
현재 거의 모든 영화에 댜햐소 정보 확인 및 수정이 가능합니다. 또한 리뷰 작성도 가능합니다.

현재 없는 항목에 대해서 사용자가 직접 항목을 생성하여 정보를 생성 및 수정할 수 있습니다.

차후 다양한 분야로 검색 분야를 넓힐 것이고, 검색이 되지 않는 대상에 대해서도 당신이 정보를 작성 가능하여 검색이 가능하도록 수정할 것입니다.

## FeedBack
어플리케이션에서 `에브리리뷰` 항목 검색 후 리뷰로 피드백을 남겨주세요.

피드백을 반영하여 더욱 발전하는 에브리리뷰가 되겠습니다.

## Version

### 1.0
`2019.11.16` 최초 배포


